[窮撚]比唔到一間房個小朋友就唔好生仔啦

識人有呀哥又有家姐
但屋企得2間房 唔知求其搵d野間住就要佢地3兄妹逼埋一間
關係差到仆街 日日嘈交又有情緒問題
結論：屋企環境有幾差 家人關係就有幾惡劣

窮人學人生3個 根本係罪孽

冇錢報國際學校唔好生
陣間返學返到滿口蝗語都咪話唔爽

咪撚搞啦
係咪都報國際學校

比唔到一層樓比仔女就唔好生仔啦

係咪要一人一間房先生得？
利申：同屋企人住但係自己瞓

國際學校一定用普通話同簡體字教中文

係

絕對係

真係唔明點解2間房做咩要生3個
究竟佢地扑野選擇唔戴套個陣個心諗緊乜

識人有兩個呀哥
屋企房都冇 擺張床 用窗簾姐住
我朋友就訓梳化
關係都唔差 可以話係中上

朋友住公屋 六個人兩間房

我覺得一間房最盡兩個人住

2個人都ok既
不過無謂啦 咁明知自己屋企得2房 生一個咪算撚數囉

愈窮愈冇學識嘅愈鍾意生，佢地個腦好似裝屎咁，覺得要生生生人生先叫完滿
好多搵1xk又住公屋嘅照樣結婚生仔仲唔至一個，成家連埋兩老逼哂係同一單位

叻人有錢人重質，蠢/窮人重量

窮人唔好再作孽了，有冇諗過啲小朋友唔想投胎投喺窮人家庭，生一個都算，所有資源擺哂喺一個身上都可能成長得好啲。生兩件已經仆街，為慳錢細果個一定瘋狂用二手野

因為佢地覺得自己生出黎嘅仔女一定好叻 可以做到醫生律師搵大錢幫佢地翻身
又唔諗下讀到神科個班細細個已經俾屋企人好好栽培緊 跟住再怨自己仔女冇出色

窮人本身窮都唔夠仲要拉埋下一代落水，人地有錢家庭就算讀唔成書屋企一樣供佢出國做個大學生，畢業搵唔多都唔緊要屋企有強大後盾，窮父母見你冇出色就單單打打你

公司有個40歲阿叔 搵萬三蚊個月 娶個大陸婆 生左個女
一個養全家 又冇錢買bb野 老婆同個女都係大陸生活 但除左尿片外 係咁問人有冇二手野送比佢 淘寶貨都買唔起比個女
將來仲話申請蝗婦同蝗女落黎生活

連登好多窮男鬧女人貪錢，覺得男人去到3 40歲就係翻身之時，到時會係男人揀女人，其實呢支歌仔只係得發到圍搵到錢嘅人有得唱，大部分窮男為咗有得扑野都會好似呢個呀叔咁是但娶件北姑，然後忘記以前自己成日講窮人唔好生仔，同北姑瘋狂扑野生仔

你呢d例子我身邊都有唔少，d冇吸引力既廢毒唔靠大陸臭西真係唔會掂到女人

雙登都好多呢d人啦，成日屌港女，捧到支那閪天咁高

部分連登仔將來嘅寫照
成日ff 以為自己30,40有得揀

一間獨立私人既房真係最基本 唔好講咩大唔大 公屋定私樓

真係痴撚線

根本大部分三十歲後都仲係搵緊萬零二萬蚊 但又ff自己搵好多 再屌港女貪錢唔同佢地挨

見過碌架床加母子床逼四個人
雙人床打橫瞓加塊板係床邊又逼四個人
以上例子都係我啲中同
住到成個難民營真心慘

諗番起舊時啲人真係極度仆街
兩公婆窮到燶都生成十幾廿件

諗起都覺得肉酸，中出完一件又一件，毫無節制，女嘅好自豪自己係生產機器，男嘅沾沾自喜覺得自己好得

其實點廢先可以人到中年仲得1萬頭
你做看更做得耐 每年加少少 做幾年都冇可能呢個價啦

生出黎仲要養唔起
我個中同最細個都唔知件衫係第三定四手
我果陣知佢地都係拎綜援
舊時啲人無腦得可怕以為生多啲
勞動力會高啲有錢啲

窮人生仔正仆街

樓豬係慘啲嘅

國際學校未又係教蝗語

今時今日趨勢係乜都要學要周身刀
無錢邊有得栽培
好多都純粹為傳宗接代而生
生左又唔教好不負責任
只係不斷將悲劇重演
製造更多社會問題

有啲仲噁心到話女朋友先係佢動力，冇女所以先咁

根本係唔肯面對現實

岩呀 如果係女人都仲話有機會做投胎 如果係男人又窮撚家庭真係人生已完

認同

講開又講
隔離屋兩房, 2姐弟(中小學)+夫婦+工人
每日放學之後就一定鬧交, 多數個呀媽同個仔互鬧, 晚晚鬧
weekend就老豆加入埋戰團

請個賓賓都要求你比間私人房佢啦
做窮人仔女慘過做工人

實係咁啦

法例規定

識人一張碌架床訓3人 成間屋一間房都冇 公屋
雖然鬧人老豆老母唔係幾好但真係好撚仆街

住成咁根本就係問題家庭黎
想唔鬧交都難

同家姐一齊瞓 fatfat囉

通常迫埋一間房只會好多爭嗌，感情好難係好，好似大學hall咁年中都唔少人同roommate大家唔妥大家

好似諗野比較簡單既人先會輕易地去結婚生仔
結婚呢件事唔係咁簡單
點解要對個陌生人咁大承擔？咁大信任？
一離婚就有法律責任 法律只保障女方
三思呀
思想簡單者可能冇諗到咁深入吧

思想簡單得黎又冇女唔得成日鳩痕，嫁得呢啲廢男唔係北姑就係想利用個子宮生幾件搵長期飯票嘅女

認同

窮女仔係香港易搵工，再唔係嫁好少少都得
但窮男屋企支援唔夠真係極難翻身，除非極度努力

生得樣衰慘撚過食屎

屋企環境有幾差 家人關係就有幾惡劣？

梁齊昕點睇？

又窮又樣衰嘅，早日quit game脫苦海

屌你老母 而家講緊環境差會令屋企人關係惡劣
唔係關係惡劣既屋企都係環境差
你個綜緩老母生漏左個腦比你呀？

不過我個case果個人就冇上開連登
諗野冇咁偏激
仲想孝順2老
單純得有d可憐

咁父母原來諗住生一個 但點知中左雙/三胞胎咁又點計

呢種垃圾風氣要早日廢除

我都冇，不過我由細到大都訓廳

努力d做野

我屋企就係咁
我依加廿幾歲仲要同呀哥一間房
有時夜晚想溫書做功課開個燈都唔得
想傾個電話都俾人聽到哂
好想快啲搬

屋企一間房都冇
私人空間係碌架床上格

已經決定大學畢業離開香港

夠18歲就走啦

千祈唔好叫佢上，繼續做單純孝順仔會幸福啲，不過感覺呢類人正正就係啲就算窮都會結婚生仔成家立室比父母抱孫嘅男人

香港人口老化蝗化多得你班怨父母生你出黎既窮撚唔少

我同你一樣，不過我係呀哥，廿幾歲仲要同個妹一間房

呢樣真
讀唔成書出國讀一讀已經洗左底
都唔洗好有錢 只要屋企人唔洗你養
都無咩負擔

生一個出黎搵萬幾，生十個咪搵十萬囉 生得一個 到時老左點算

見到空間咁少已經生少好多個啦，仲唔多謝父母？咁不孝嫁你地

成班仆街仔黎

我試下代入佢地

窮撚生唔生香港都蝗化架啦
新疆西藏班原住民生埋一堆咪又係敵不過人口殖民

一齊訓關係先好

已買居屋 500呎 非市區
四人 我同哥一間 父母一間
點睇
以前細個怨窮 大個就覺得有居屋已經好了不起
但我唔會生仔

剩係唔洗買樓 你已經每個月份糧唔知點先洗得哂

睇住啲細路屈係啲劏房食玩住訓做功課，有啲仲對自己未來抱有夢想個下真係

個政府比唔到最基本既住屋保障我 搞到我唔敢生 你怪我?

晚晚攬住小學細妹訓 都咪話唔辛苦

我就覺得舊時大家都咁窮
無比較就真係無咩所謂

無底層邊個幫啲有錢佬做野

你覺得生得一個兩個敵得過蝗化？
一個人為左政治任務出世？你on9?

申請綜援批多Ｄ

舊時辛苦D係真係可以上車脫貧 搞埋生意都得
而家 你辛苦D都見唔到個車尾燈

細個到大個都未擁有過房

根本窮人生仔就係為左仔女養佢地
只係一場投資遊戲
乜都比唔到你 但係就望你飛黃騰達
好心咪咁撚自私啦 知唔知其實窮人既仔根本係生存從來都冇生活

話就話有層居屋 其實生活咪又係公屋lv
層樓值三幾百萬留黎養老棺材本
老豆老母死左洗乾洗淨都仲要同呀哥一人一半
唔好以為有好大分別啦

有齊基本野囉 自己開心咪得

唔同
公屋租政府，居屋自己

最on9 係老豆老母成日屌鳩你當屋企係酒店，喂大佬，我自己房都冇，冇私人空間喺屋企有咩做？
廿幾歲同個女一間房，嚴格黎講係得個衣櫃同碌架床，枱都擺唔撚到呀，放假唔出街係屋企做乜？

公屋個d一蚊都留唔到比仔女 莫講幾百萬
父母留低個雞碎咁多仲要同幾個兄弟姊妹分

如果個呀哥仆街嘅，娶到老婆分分鐘趕你呢個細佬走，等自己同老婆一間房

咪係 時時又要話比哂最好既野比D仔女
又話父愛母愛

係咁愛唔做好計劃?有冇儲定舊錢供個仔女外國升學?有冇諗定點培育個仔女成材?
有冇比個安穩既環境仔女?有冇財力比仔女做佢想做既野 even果樣野搵唔到錢

唔好諗住有衫著 有屋住 有飯食就叫盡左本份 就叫優異 杰出父母

我房都無

識男仔fd有兩個家姐，但屋企得兩間房，問佢訓邊，佢話只可以訓廳，諗起都覺得慘，將來點帶條女返屋企扑野呀？

連私人空間都冇，一朝早成屋人用一個廁所，洗面，刷牙，沖涼。都咪話唔燥

我都無話好大分別
但唔洗交租已經好好

比唔到每人一間村屋就唔好生仔啦

利申: FF

我呀哥毒撚來 無女
我係妹 將來我同伴侶無能力供樓/租唔到好少少嘅屋 我諗我應該婚都唔會結

呢啲case多數係父母追仔，生咗兩個都係女唔甘心生到係仔為止

唔好話港女仆街
基本上你係窮撚真係無資格拍拖結婚生仔

好心d窮撚父母 追個仔黎托柒咩
當左自己係四叔呀
你又唔係有咩生意一定要有個仔繼承
錢就冇架啦 住又住埋d核突公屋
執著要個仔黎做乜撚

你已經好過好多人啦

識人就係咁
日日比人霸住個廁所唔比用
父母唔識教 唔識咩叫互相遷就

窮撚讀書差過有錢人，其中一個原因就係佢地冇自己房，想溫個書都俾人嘈撚住哂，窮撚父母又古板，去自修室溫又俾人話又去玩。

小朋友冇自己一間房有時未必影響同家人關係
但好影響佢個人成長
想自己靜靜地思考下既空間又冇
私隱又冇
好冇自主

難聽d講
打個飛機都唔知道去邊度打

你祈求佢一世冇女啦，唔係話分化你同你哥，如果有朝一日你哥溝到條女，就算你哥冇講啲咩，你哥條女都一定想趕你走霸咗層樓

咁又未必
我個case果個人都入左三大 雖然唔係咩神科
但就犧牲左個妹

係邊區

如果有自己房可能已經神科

係呀 所以無自己一間房都還可以

同埋間房無得鎖門好pk

兩樣野wor

打個j都唔方便

元朗？
幾多錢買 出入會唔會唔方便

咁要間房黎托柒

以前仲有好多行業例如工廠
相對多發展空間同搵食
而家好似淨低金融業
仲有d人冇乜條件又嫌三嫌四嫌辛苦
Sorry off topic

同三個家姐一間房
關係好好
一樣米養百樣人
自己性格唔好唔好怪人

我覺得冇能力養兩個都唔好生，獨生子/女好悶

巴打係咪識我
屋企成日鬧交
老豆有精神病唔睇醫生
想搬出去住又無能力。。。

怨乜丫,一夠18歲就搬出去自己住一間.要幾大有幾大.

無錢?無錢就唔好嘈啦.

搬？靠個窮撚父母比錢佢搬呀？
冇錢？冇錢就唔好撚生啦

好可憐
4個人一間房都仲咁知足

正呀

係呀 怨乜政府 賺錢移民
怨乜老細 辭職走人
你人生一定好開心喇

要靠人都好意思屌人.
生就生左.唔鍾意自己捐番入去啦

怨有用.努力怨多D.

我個鄰居本身5人家庭
後來個大佬娶左個老婆，個老婆又生左2個bb
其中一個焗住本走左
而家7個人逼係一間屋到，得2間房，都唔知點生存

係你唔識handle 姐
由細同家姐同房咪又係咁成長

睇唔過眼乜都埋怨父母比唔到乜乜乜你，樓上仲有人話如果有自己一間房溫書會讀神科...實質就係想要私人空間打丁，你可以話打丁同讀書無衝突，但實情係真係讀書材料既其實唔洗點溫書都已經夠分入神科

又窮又冇腦嘅父母唔死都冇用

仆街 廢中真係有字睇

發洩情緒係好自然既事 乜都話冇用 比人屌都唔敢出聲嗌痛 好巴閉?

我怨唔代表我乜都唔做冇努力

首先要空間打j有咩問題？
第二你可唔可以舉d例子出黎係有人完全唔洗溫書都入左神科 要有證據佢真係冇溫喎
拿起碼舉返5個例子唔過份啦 你講到咁certain

「真係讀書材料既其實唔洗點溫書都已經夠分入神科」

想睇證據/例子
唔係就唔好咁大聲9up當秘笈

好撚認同

睇下係咩囉 你話埋怨父母比唔到條靚女自己就真係過份
比樓 比外國讀書 比錢 好正常姐 你買隻貓狗都幫佢諗衣食住行啦 點解生仔咁大件事唔諗?

係愛恩斯坦既 香港出世都會做到大科學家
係喬布斯既 香港出世都發明到i瘋

生咁多父母又冇多一層樓多數都係咁嘅結果，長子一話要結婚啲細佬妹就會比人趕走，買唔起樓嘅話要成世租樓人生已完，得益者係大哥同大哥老婆

而家愛恩斯坦同喬布斯有冇試過係香港出世先？
如果唔係你憑咩咁講？你邊位？

無房 一個衣櫃隔住
利申：關係開始變差

你地自己都9up啦話有間房就入到神科啦，咁又有無實質數據support呀？

三房 獨子

咁你有冇諗過點解香港冇愛恩斯坦 喬布斯 朱克伯格 依類人才

我串緊果條友點解冇人get到

4人家庭居屋窮撚
得兩間房
大房比我 細房比細佬
個廳間開一半比父母訓
關係一般 係叫做有間房打J
不過成日閂埋房門 大家無咩交流

你答左我先啦 而家我針對你既論點同你討論呀
有房又入到神科又唔係我講既
姐係你憑空想像d人唔洗讀都入到神科
然後拎黎做論據 柒撚到

sor 以為同一個人

痴線 咁都要結婚

窮撚生仔正仆街

訓緊廳，書枱窄

證實咗一啲窮人係傳宗接代大過天，訓地板都要生

有人話有房就可能入到神科
都係因為我個朋友屋企環境咁差都入到三大 所以先有呢個推論
但你條柒頭就話「實情係」有料既人唔洗讀都入到神科
咁姐係你係呢方面係知d野啦 你見識過咪攞d例子出黎大家學下野囉
據我所知當年麥明詩都要日溫夜溫不停操卷 原來佢咁冇料

出黎講野啦柒頭
你個腦裝左幾舊屎塞住左
第時記住咪撚生仔

眼盲，睇清楚啦，我話"唔洗點溫書"唔係話完全唔溫書呀on9，舉咩例啫，我話身邊有朋友係你又會話唔識佢又話我吹水架啦，真係低質圈子就群埋一班loser日日叫春

其實窮人生咁多係搏生到個基因突變IQ天生比一般人高，可以跳級既品種咪可以Carry哂佢地囉

咁你不如話，無錢比啲仔女出外國讀書就咪生

有朋友 幾多個朋友呀
我當你有一個、二個係唔洗點溫就入神科
係咪就代表全部人都係呀
仲話實情係 低質到

所以咪就係讀到神科既人唔多囉，賴咩無房屋企窮啫

有朋友由細到大5人住無房
全部碌架床
但係佢個度係私樓

9up當實情
低質過上面條廢中
令人不自覺追住黎撚

唔認為佢地會諗到咁複雜
純粹係唔記得買套 扑住先

你鄰居就是我？

唔夠,有冇再多一間樓留比你結婚生仔用.起碼兩房.

父母俾咗對手腳你，俾咗個腦你
自己想要咩自己諗計㗎啦

父母俾咁多野你
養大你，將佢有既最好既都俾曬你
唔去多謝，仲要埋怨俾得唔夠
真係欠你咩？

生一個都冇房點睇

香港人

唔緊要啦，你覺得你啱你贏開心咪得囉，祝你生活日日都咁開心愉快

非洲父母都咁樣諗

最少CIS HKIS都唔係，咩叫一定？

貓狗夠有手腳有腦 買返黎 自己搵野食 唔洗你喂?

又黎俾曬最好論，周秀娜 徐子淇肯做我條女 我比埋條命佢都得 但你估佢地會唔會理我呀？
有d野唔夠就係唔夠 唔好講乜盡左力 比哂最好既你啦

盡左力比1萬你 同 輕輕鬆鬆比1億你 你係咪會揀1萬呀傻西

搭入人生第18個年頭終於有自己嘅房
由細到大冇搬過屋，屋企兩房，細個同我啊哥同婆婆迫埋一間
不過近年婆婆身體出左問題要長期有人照顧，所以就入咗老人院住，而啊哥就結婚搬走咗，所以先有自己嘅房
不過間房細到依間想自己買張書枱都左度右度，唔知夠唔夠位擺

就黎連非洲食樹皮嘅小朋友要好好多謝自己父母比咗手腳同個腦自己，等自己有樹皮食 非洲貧困嘅父母已經比咗最好嘅所有佢地嘅小朋友，大家要學識欣賞唔好叫佢地節育

你贏咗啦
你捉到佢果一句說話有錯
證明你腦袋冇塞住
證明你比較佢厲害

祝你生活愉快

咪就係
同埋乜野叫唔係欠左我? 佢決定生唔生我架wo 唔考慮清楚 冇幫我做計畫就生?之後同我講佢愛我? 咁我寧願佢話同我有仇 生我出黎玩鳩我 睇我點捱苦好過

越窮先越要生
養兒防老
唔生點翻身

想知呢個post有冇獨生子女入嚟呢

生夠十個 只要有一個生生性性

同道理, 冇錢唔好學人拍拖啦

生三個
每個搵$11000
每個月追佢地俾一半家用
唔洗做 最少都$15000
fatfat

呢個話題我中立 但我真係唔明 養大個仔要400萬 咁窮人唔生仔咪脫到貧囉

認同
之前有次星期六襯屋企冇人係房打飛機打到一半我哥突然返黎開房門……

洗撚400萬 400/18/12 =1.85
400萬養到18歲每月要比1.8萬 有冇可能?

下? 而家有人求你生? 你有得揀生唔生 我有冇得揀出唔出世?
收聲啦柒頭

我就係你地所講既死窮撚
生存慘過行屍走肉

完全認同

俾哂最好論 同 欠左你咩論 同 幾衰都係你父母論 真係站唔穩住腳

Agger Ching!!!!!

識人生左5個女，住2房

我朋友住公屋 2間房 細房2個人 大房4個人瞓 有時候仲招呼d大陸親戚1家人黎瞓 最勁試過12個人 係個3/400呎嘅屋企瞓 齋食飯嘅就20個人都有 究竟點解可以咁 床又唔夠 櫈又唔夠 餸又唔夠好心出酒樓食去酒店瞓啦 而且又係窮人生3個 仲幫埋個大陸親戚養緊個便宜大陸𡃁妹

利申 屋企1400呎

啱呀 以前有個同學中四就老豆送層樓自己出去住 養隻狗陪自己
而家新一代唔洗仔女幫手供已經偷笑

人類咁努力搵左咁多避孕方法
硬係有d仆街唔撚肯用
祝呢班仆街一世單身

好心班連仔就重刷啦，咁撚多埋怨

係 見識過住150呎劏房一家4口....

打j打一世

打j都冇房呀

老老77 一間房係最基本
房都俾唔到個細路真係好心你野都唔撚好仆

有得揀刷唔刷

其實俾唔到一層樓小朋友都唔好生la

香港愈來愈難撈
無番層樓 已經輸在起跑線

我家姐38歲 一個訓一間房 搞到我要訓廳或者同老豆老母訓

38歲都嫁唔出

如果我係生係非洲，要食樹皮
我一樣會感謝父母賦與我生命同能力
同時會努力諗辦法唔洗再食樹皮

我認為希望改善生活係正常
但要自己去揾自己想要既野
唔係去怨父母俾唔到自己想要既野

冇房生一個都算
三個真係仆街

利申冇房

有錢人住豪宅又唔會生咁多
係咪窮真係會冇錢買套呢

呢個真 識人一家九口住公屋
2間房 大佬一家3口住、另1間佢自己一家3口
個阿爸阿媽細佬就係個廳間房
窮真係咪撚生小朋友

好多人啲仔女要訓廳

成屋人4兄弟姐妹1間房
見到啲fd一個人一間房 真係好爽
電腦枱要幾大有幾大
而家成屋密密麻麻
想話個廳買張大啲既電腦枱都要諗下屋企人啲野放邊

你老豆老母生你唔通為人口老化出一分力
佢地只係想要個仔女
講到尾係出自私心
出自私心就唔好講到咁偉大

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。

搵還搵 怨還怨 兩樣野冇衝突架wo
同埋 而家最大問題係社會吹奏父母至上論

就算對父母係垃圾窮撚。唔做計畫唔儲錢就生你出黎 都唔可以指責佢地

而家我咁屌d窮撚父母 唔係為左怨佢地 而家要大家有個觀念去批判父母 唔好好似耶教咁 壞事就神的考驗 好事就神既恩賜

最衰都係家姐

啱

其實係咪真係改變唔到
屌完鬧完生活都要過
若果明知自己一世就咁
忙盡一生都只係為生存
人生有咩意義
到畢業想探索世界去旅行
又要搵工養家

幸運自己有自己房
但諗起身邊朋友將來生活
就好L sad

就係因為社會冇人批判窮撚父母 搞到好多廢中冇錢又生 生完又牙刷刷咁話自己養大你係皇恩浩蕩

窮人先生得多，
因為佢地唔培養，生仔淨係比飯錢

自己既私人空間就係得張上枱床
細佬啊哥仲慘 兩個人下格床
雖然住左咁耐咩都慣晒
但係有時見到人地既環境又會不禁提子

巴打你快啲搬啦
你家姐應該會住一世

冇自己一間房好sad
訓覺聽人鼻鼾聲
根本訓唔到

唔好生仔

曾經有啲朋友，話要同兄弟姊妹一間房，好無自由又會成日嘈交，
而其實佢地屋企好有錢，有能力換大屋但唔肯，
父母話一人一間房親情會淡，3個人，3個唔同嘅家庭，佢地嘅父母都喺咁諗。

生活始終係現實

個d人只係想有仔送終
蝗婦想要張身份證
一拍即合各取所需

窮矮樣衰都唔好生仔
屌下閪開心下咪算

成班窮撚廢柴自己冇料係度怨父母
岩架喇 你班垃圾話就話唔會結婚生仔
但係自己女都冇 收皮啦
就算真係比你地有得生
到時睇死你班廢柴咪又係變返你地父母咁囉

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你地D咁既廢人

唔食樹皮
你最多都只係可以自己整dirt cookies食

屌你老母你估我唔想放假喺屋企hea ？ 自己既房都冇hea乜撚

如果窮人有咁透徹啲思想，仲會唔會係窮人，有啲難囉

可能佢大鄉里到唔知國際學校嘅chinese係用普通話教

一個人一間房係基本
如果唔係連少少私人空間都冇

做咩都比人睇哂 講個電話都比人聽哂

一到放假就會盡量出街
無論去邊都好 盡量夜返
唔想留係屋企困獸鬥
利申：無房

點解要有仔送終，講真你死咗，畀人分哂屍掉落咸水海你都唔會知，塵歸塵土歸土，大自然入面嘅能量轉移

我屌你老母臭西

我都唔知點解
所以先咁多假結婚
Sor又off左topic

恨生仔卻連生八女 貧媽：天下父母都想要仔

同你一樣 屋企對我黎講只係一張床

抵死，成世人就畀哂仔女

我細個咪又係同阿哥一間房 有咩問題 講到無自己一間房會死咁 乜撚都怨

離地離到上撚左天堂。

睇到間房咁緊要
有間房又要執房又要抺 都未計仲有多間房既電費
冇房都有好處既

On9 你有房點會明，出返去啦

你食開屎 所以食屎冇問題

由細到大都有自己房
玩電腦都可以係自己房玩唔洗比人睇住

由以前訓廳去到依家有房，好明白間房既重要性。
有左間房你先可以真正自己一個人放鬆下。
係間房做野／溫書又可以集中好多。
冇房係有好處嫁，不過個好處唔關你呢個無房既人事。

係有錢人眼中每個小朋友一橦樓 每人一間房都叫食屎呀
係唔係叫食屎係睇你屋企有幾多錢

你老豆老母典型窮撚, 純粹養兒防老, 無努力搵錢唔撚養你等你養就屌柒佢姐, 而家乜柒都要屌一餐

利申: 公屋窮撚, 5個人住兩房單位(36x呎), 3兄妹逼上下格床, 成撚日嘈交, 所有野係廳做, 0私隱, 有女都帶唔到返歸,好撚想搬出去. 但無怨老豆老母窮

通常生咁多養唔起都一定係支那蝗。

兩公婆都係香港土生土長極少養唔起都照生

依家個問題係窮都生埋咁多個
避孕方法有咁多點解唔用
咩獨生子女會孤獨完全係bullshit
你話搵錢能力強嘅父母先考慮生多啲咁冇問題
你自己都識講你地窮又迫埋一齊幾個成日嘈交

帶套都可以中招啦 你可以話你老豆老母咁窮生咁多係不負責任, 不過我見到我老豆老母盡心盡力咁去養育自己既仔女, 寧靜自己著爛衫食隔夜飯, 死慳死抵都去供書教學, 希望d 仔女第時唔好好似佢地咁窮, 咁我就真係唔明仲有乜好怨

識人 3兄妹+老豆老母 住係1間冇房既屋企(全屋得廁所可以叫做係房)
床與床之間 剩係用布分間開

女人食埋避孕藥 子宮上環都會中招咩
有心避一定避到 而家又唔係非洲落後部落冇避孕知識

咁撚容易就改變到既話
放榜第二日頭版就唔會係天水圍單親學生做狀元啦

有副作用

而家你冇做好計劃就生仔 著爛衫死慳死抵 係叫補鑊 補鑊要感激?
姐係我打到你吐血 再醫返好你=你要感激我?

又要吸毒又唔想有害 又要懶又想發達
你要爽就要代價架啦

笑撚到 以為拍戲先有

呢樣唔好嗰樣唔好，帶套又話一樣會中，食藥又有副作用，講到尾都係唔想避想中出想爽，一句到尾有得揀你會唔想自己一個一間房咩

咁都有人肯嫁

返返入媽媽間房

寶寶的房間

撐窮撚父母既根本比唔到一個站得住腳既理據

因為佢地都知窮人生仔係錯 所以只敢提出d動之以情既point

同丁蟹係庭上面係咁話自己雖然打死人 但自己唔係壞人一樣

有d理譜到將個責任推返落仔女 想要乜自己賺 有料唔會發唔到達 暴露自己智商下限

根本盲目感激父母就係一種洗腦 一種宗教

作為新一代應該客觀理性看待父母
有錢幫到你既就應該孝順感激
冇錢就要記住仇恨 告誡自己唔好學習佢地

24歲既我，屋企冇房，老豆過左身，同緊呀媽一齊訓雙人床

點解唔得...

例如我以前讀果間中學雖然都係band 1英中，
但都仲未叫得上係 "地區名校"，
我同年既而家咪一樣有人做緊醫生牙醫積師咁，
咪一樣大部份人公屋出身，
反而我屋企有樓入唔到神科添...

根本讀書呢Ｄ野有趕到就okay...

你話咩而家要求樣樣精通，
其實咪一樣大把方法用少資源過骨，
成績始終最緊要...

我重點係唔同意你講到環境唔好就唔好對未來有夢想，
不過都係同意父母唔店就唔好生咁多既...

屌 一開始睇錯以為搵3萬個月
心諗已經唔多夠要慳住洗
點撚知睇多次原來係萬3
生乜撚野呀咁

無可能
十成十大陸人

支持生小朋友要考牌，過壓力測試

講到節育避孕窮人仲多多藉口，唔怪得窮人特別「多產」

我一個有兩間房一間訓一間放衫

父母生多係舒服啲喎
生6個 粗養大 全部做牛工 每人比3000家用
都撚手代18000個月
仔女？
理撚得你

家姐3x歲嫁唔撚出，同佢逼係同一間房2x年，好憎佢，好想快D搬

咁即係上環定西環？

咁係唔識用套, 收皮啦咁多野講

窮撚表示屋企人將一間房 間做兩間 得張床 做功課都要坐地吓當張床係枱
老母以前仲要拆咗房個鎖方便偷睇我係咪溫書 以前考唔到頭三會俾佢打
依家自己加返把鎖 屌佢老母有得揀真係唔想出世

冇房

都唔明d老豆老母諗乜撚野，淨係識叫自己d仔女努力讀書呀呢樣果樣，自己後生又唔進取，on撚鳩，你話我廢冇問題，但自己知自己事第日冇錢唔會生仔

由細到大都無房
細個仲要同老母訓
電腦擺廳 想睇J圖咸野都要SAVE低 等屋企無人先可以睇
有次試過開AV打J 阿哥返黎一打開大門見到晒

個個都係咁就好啦

就算真係有左 都可以落左佢

個d咩星期日檔案係咪應該要訪問下呢個case
好想知個畫面幾壯觀

痾夜尿/屎咁點

痴線
睇字都想嘔

On9
除非你間屋好撚大 大到入房就聽唔到廳既聲
唔係既 有冇房分別唔大

入房的確係遮到個廳8成既聲左右
你話完全冇聲係冇可能
不過人地都唔撚係講緊呢樣
重點係自己既空間同私隱呀

利申600尺有自己房

咁你深夜要做野點計先
如果無自己房可以去邊?
出廳有個廳長屌柒你
番房做又比第二個屌柒你
好啦 到你性需要又點解決 要等屋企無人先可以同女朋友啪啪啪?
定當住第二個屋企人面前啪
分分鐘你連電腦睇咩都會比屋企人見到
連擺自己野既地方都無

呢啲po 就快變月經
利申 正評

由細到大都自己一間
但老豆老母喺我十幾歲果陣生多個 唔知想點
而家佢瞓緊老豆老母房 但遲下大個啲要過嚟我房
我心諗屌你啦 間房又唔係大 仲要再share
仲同我講話咩我細佬早瞓 可以令我都一齊早瞓
都唔知咩邏輯 唔使做嘢咩 阻住晒我做嘢

本身自己一間房都唔係話好多私人空間 有時做做下功課都無啦啦又俾屋企人拜託我做嘢

窮人真係唔好生仔 我諗我應該一個都唔會生 又煩又嘥錢又激鬼氣
尤其係如果生男仔 到某個歲數小學雞到
生女都好煩 又要驚佢俾厹呃蝦條乜乜柒柒
同埋發覺所謂可愛嘅小朋友永遠都只係人哋嘅

會唔會有咁多家庭都係咁岩中啊

以為養兒防老點知都不斷製造跨代貧窮
無input就想有好多output先係自私撚父母

係非洲出世做唔做到科學家呀

我都係咁 同老豆老母仲有兩隻貓住 四房三個廁所 未計雜物房 阿哥搵到錢自己搬左出去住啦

中學嗰陣有房，入U嗰陣大屋搬細屋仲要無hall住，6個人連工人迫喺570呎，工人有工人房，我同2個家姐一間房，之前三日唔埋兩日就爭廁所，互不相讓之後鬧交，細家姐仲成日話唔鐘意就搬出去 跟手打交，九月開波屌鳩佢哋而家終於收斂吓，但係一個月都有一次半次

所以我好睇唔起我老豆，無本事又生咁多，仲要睇埋啲港人港地呀，時聞香港呀，唔死都無用

但係我覺得齋怨無用嘅，想改善生活唯有自己努力啲

你呀哥好勁

想知而家係咪村屋

我就因為覺得比唔到好既環境下一代唔敢生
搞到唔生仔既話就唔算一個完整家庭
諗到比唔到一個完整家庭比個女仔
就廢事害人連女都無動力溝廢事浪費人青春
吊佢老尾 咁多女人肯跟d窮撚仲係咁生
諗起都覺得自己on9

睇下上面d例子啦盲撚，d窮撚成日有完整家庭呢d仆街觀點害死下一代

我意思係有呢種觀念連女都唔敢溝呢下on9
唔係指唔生on9

成日都好想俾我老母睇呢啲post
利申 住公屋 曾經六個人得一間房

唔覺得on9喎，知道自己窮唔溝女絕對正確，窮人根本冇資格拍拖

所以A0

窮人其中一個弊病就係唔識善用空間。
明明明屋企細仲要執埋曬d狗屎垃圾返黎。
放係度話可能遲d有用

成班失敗者係度圍爐取暖

成功左就要感謝父母咁窮都生我出黎?

父母係你既
感唔感謝自己鍾意啦

係人地既話我冇咁嬲

死剩把口

點解覺得女仔易揾工

連登仔成日覺得女人搵工又易，釣金龜又易，實情係靚女先有呢個優勢
又窮又唔靚嘅一樣食得屎，男女冇分別

以前七個人兩間房，老豆老母，我同細妹訓look架床

好心窮人唔好生仔，生佢哋出黎只係害咗佢哋害咗自己，有錢人有咁多生咁多，反正你哋有錢人都大把錢，養幾多都冇問題

冇得自己一間房我懷疑根本違反人權

我見唔少毒撚連文員都冇得in
靚女可以做見客，樣衰可以做文員

繁殖係人類天性 唔好理間屋有幾細

反而有d 囡好天真.
好似我果件咁, 我搵得果三皮野一個月, 佢堅持我可以養全家 (佢+生一件), 我話都痴孖根. 我話一定冇可能. 生左必死.

以為見到自己

見過類似嘅
有啲女人真係冇腦嘅
女嘅自己搵萬幾 男嘅做護士3萬幾 女方就覺得好有將來 第時可以買樓生仔唔洗返工 之後散咗又係搵返護士拍拖 貪人有三萬人工

個人月入 > 200k 先敢溝女
兩人月入 > 500k 先敢結婚
兩人月入 > 750k 敢生一件
兩人月入 > 1m 先敢先兩件

窮人,蠢人生仔一律正仆街

屌我同家姐訓
日日都想出廳訓但老母唔比 佢仲要睇電視
我真係好慘呀 我想要自己一間房

睇咩人啦，我自己公屋仔，以前同家姐一間房，佢有時開燈都會搞到我，但無所謂。感情一向唔錯，反而我就好憎我老豆

我果件咪係咁....
雖然佢自已話將來可能返parttime , 我都係半信半疑.
不過我戴曬頭盔同佢講, 你唔好諗住我有職升, 我冇架, 跳到max 就收皮架啦.

成日同我講, 某某搵兩皮野鬆d, 養埋老婆加生一件....咁某某有特異功能, 我點知點解姐大佬呀....

講結婚又急, 痴線, 我話儲多幾年錢先啦大佬.....又死都唔肯儲錢買樓 / 抽居屋. 死都要租樓住.....
同佢講話簽紙抽居屋, 擺酒後補又唔肯....

有自己房真係正好多
唔知點解會有老豆老母覺得兄弟姐妹一間房會close d
明明就爭執機會多到仆街

簽左紙 有乜事散果陣咪麻煩d囉
你以為佢冇腦 佢醒過你

唔明點解一定要生仔
兩個人一齊過世咪算囉

已買居屋800幾尺3房2廁
上邊係咁講居屋同公屋一樣
利申：香港仲有一層大陸幾層 都過左千萬點同

一間房都無 因為老母唔肯「諫」房
如果早訓都幾辛苦 細佬打機嘈到癲

唔係喎又, 佢催我結婚架

搭個嗲，請問點解話好過好多人

呢位巴打諗清楚埋唔埋單喇，條女應該人頭豬腦又虛榮鍾意充大頭鬼

柒肥MK加件智障樣肥妹個類couple最撚中意生仔

窮人生仔都係自私仆街 但佢地唔會理 繼續一車車養兒防老